[狂賀]港式送火水單車 KO 蝻亞電單車

旺角亞皆老街近新填地街，早上6時許，一部綿羊仔電單車與一部單車相撞，兩車翻倒路中。電單車南亞裔司機與後座乘客及踏單車男子，同告墮地受傷，一併由救護員送院救治，其中電單車司機頭部重傷，送院搶救後傷重不治。現場遺下大灘鮮血，由於路面濕滑並無胎痕，警方事後封閉其中3條行線，調查意外原因。
意外發生時，正下着細雨，事主駕駛綿羊仔電單車載同一名同鄉，沿亞皆老街向大角嘴方向行駛，至近新填地街對開燈位，一名送外賣男子踏單車橫過馬路。事主煞掣不及猛撞單車，繼而雙雙倒地滑行20米外，兩車3人同告墮地；其中事主因頭部纏頭巾而沒有戴頭盔，墮地後頭部重創當場昏迷，同鄉則戴有頭盔僅受輕傷，踏單車男子頭及手受傷。
本港法例規定電單車駕駛員及乘客，均需要戴上頭盔，但若有宗教信仰需要纏上頭巾或蓄有長髮綹，可以向運輸署署長申請豁免戴頭盔，亦需要向警務人員出示有關文件。

真係估唔到係電單車死

見過 d 咖哩開電單車係個頭得個 "計" 無 hamlet 死得 !

佢地成唔帶頭盔

抵 26唔用頭盔

樓主早日入土為安

哈姆雷特都救佢唔到

其實我好細個果陣問個 d 外賣佬,火水石油汽佬
佢地同我講送貨單車前面個"兜"
係同元素週期表以外的金屬人手打造的....
打的時候鑄造師...會親身跳入個火爐才煉製成功 !

多謝分享

火水佬好波
蝻死撚曬佢啦

依家仲有人用火水爐
記得細個好鐘意聞D火水味

單野真係見識到香港傳統工業的實力..
如果換了吐露港 MK 仔喇叭 BMX 一撼落去就 MK 單車必死..
但如果是送火水的鳳凰牌單車, 電單車一定收皮..
因為淨係個單車 dou 的高周波同氣流..已經可以切割空間...

都唔係火水單車

屌咁都有得笑
Btw helmet

有興趣可以去太子公棧 油麻地公商單車睇吓
前者80幾歲老闆仲會親自燒焊個兜
後者賣開呢度單車

其實唔少送石油氣單車係50年代英國產品 日日用用足60年

其中事主因頭部纏頭巾而沒有戴頭盔，

真係忍唔住笑左出聲
On9宗教信仰

因為信仰而死
係福氣

想像力會唔會豐富咗d

唉 佢又真係on9 宗教點重要 都係命仔緊要

你識條鐵咩
神既感召